如果解放軍好似六四屠城咁屠殺老尖載歌載舞個班大媽，連登仔會否支持?

會

佢哋啲歌聲分分鐘真係可以穿透坦克

舉J支持